{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049820",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 꿈애게스트하우스펜션"
    },
    "text": "ご利用のお客様、近代史博物館、思い出のタルトンネでは無料で観覧できます。 当日および1日前に予約をされたお客様は宿泊人数と性別を事前にペンションまでお知らせください。 事前にお伝えできない場合は、状況によっては宿泊できない場合があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供していませんし、バーベキュー利用とペットの同伴はできません。 幼児から追加料金が発生し、36ヶ月以上からは現場で決済してください。 無料Wi-Fiが提供され、ペットやペットは入室できません。 朝食は無料で提供され、事前予約が必須です。 利用時間は8:30から9:30までです。 駐車場も無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 ゲームや自転車のレンタルも可能です。 客室は禁煙で、売店やコンビニで食事ができ、駐車も可能です。 お知らせでは入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "観覧できる施設はどこですか？",
            "answer": "近代史博物館と思い出のタルトンネです。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、当日または1日前に予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約する際に必要な情報は何ですか？",
            "answer": "宿泊人数と性別を事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "予約情報が事前に伝えられない場合はどうなりますか？",
            "answer": "状況によっては宿泊できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやペットの同伴はできますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー利用とペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はありますか？",
            "answer": "幼児から追加料金が発生し、36ヶ月以上からは現場で決済してください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されますが、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は8:30から9:30までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "ゲームや自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ゲームや自転車のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、売店やコンビニで食事ができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 467
    }
}